.-------.
|A      |
|   H   |
|      A|
'-------'
A
H
.-------.
|2      |
|   H   |
|      2|
'-------'
2
H
.-------.
|3      |
|   H   |
|      3|
'-------'
3
H
.-------.
|4      |
|   H   |
|      4|
'-------'
4
H
.-------.
|5      |
|   H   |
|      5|
'-------'
5
H
.-------.
|6      |
|   H   |
|      6|
'-------'
6
H
.-------.
|7      |
|   H   |
|      7|
'-------'
7
H
.-------.
|8      |
|   H   |
|      8|
'-------'
8
H
.-------.
|9      |
|   H   |
|      9|
'-------'
9
H
.-------.
|10     |
|   H   |
|     10|
'-------'
10
H
.-------.
|J      |
|   H   |
|     J |
'-------'
J
H
.-------.
|Q      |
|   H   |
|     Q |
'-------'
Q
H
.-------.
|K      |
|   H   |
|     K |
'-------'
K
H
.-------.
|A      |
|   D   |
|      A|
'-------'
A
D
.-------.
|2      |
|   D   |
|      2|
'-------'
2
D
.-------.
|3      |
|   D   |
|      3|
'-------'
3
D
.-------.
|4      |
|   D   |
|      4|
'-------'
4
D
.-------.
|5      |
|   D   |
|      5|
'-------'
5
D
.-------.
|6      |
|   D   |
|      6|
'-------'
6
D
.-------.
|7      |
|   D   |
|      7|
'-------'
7
D
.-------.
|8      |
|   D   |
|      8|
'-------'
8
D
.-------.
|9      |
|   D   |
|      9|
'-------'
9
D
.-------.
|10     |
|   D   |
|     10|
'-------'
10
D
.-------.
|J      |
|   D   |
|     J |
'-------'
J
D
.-------.
|Q      |
|   D   |
|     Q |
'-------'
Q
D
.-------.
|K      |
|   D   |
|     K |
'-------'
K
D
.-------.
|A      |
|   C   |
|      A|
'-------'
A
C
.-------.
|2      |
|   C   |
|      2|
'-------'
2
C
.-------.
|3      |
|   C   |
|      3|
'-------'
3
C
.-------.
|4      |
|   C   |
|      4|
'-------'
4
C
.-------.
|5      |
|   C   |
|      5|
'-------'
5
C
.-------.
|6      |
|   C   |
|      6|
'-------'
6
C
.-------.
|7      |
|   C   |
|      7|
'-------'
7
C
.-------.
|8      |
|   C   |
|      8|
'-------'
8
C
.-------.
|9      |
|   C   |
|      9|
'-------'
9
C
.-------.
|10     |
|   C   |
|     10|
'-------'
10
C
.-------.
|J      |
|   C   |
|     J |
'-------'
J
C
.-------.
|Q      |
|   C   |
|     Q |
'-------'
Q
C
.-------.
|K      |
|   C   |
|     K |
'-------'
K
C
.-------.
|A      |
|   S   |
|      A|
'-------'
A
S
.-------.
|2      |
|   S   |
|      2|
'-------'
2
S
.-------.
|3      |
|   S   |
|      3|
'-------'
3
S
.-------.
|4      |
|   S   |
|      4|
'-------'
4
S
.-------.
|5      |
|   S   |
|      5|
'-------'
5
S
.-------.
|6      |
|   S   |
|      6|
'-------'
6
S
.-------.
|7      |
|   S   |
|      7|
'-------'
7
S
.-------.
|8      |
|   S   |
|      8|
'-------'
8
S
.-------.
|9      |
|   S   |
|      9|
'-------'
9
S
.-------.
|10     |
|   S   |
|     10|
'-------'
10
S
.-------.
|J      |
|   S   |
|      J|
'-------'
J
S
.-------.
|Q      |
|   S   |
|      Q|
'-------'
Q
S
.-------.
|K      |
|   S   |
|      K|
'-------'
K
S